
Припев
[ВесЪ]
Садись в мою лодку, зая
Мы её раскачаем
Садись в мою лодку, зая
И называй меня дедом Мазаем 
Садись в мою лодку, зая
Мы её раскачаем
И называй меня дедом Мазаем 
[ВесЪ]
Пока не помер, хоуми
По миру на быром Rover'е
И чтоб я вошёл в её положение
Нам нужен ключ на двоих в отдельном номере 
А нога сама по-тихой давит педаль
И исход может вполне быть в конце летальным
В этой жизни может многое я и видал,
Но не свой финал 
Видать, ещё не время
В мыслях предельно уверен
И пока я есть, я хотел быть кем-то,
Например, хорошим примером 
А у тебя полумесяцем брови
От жены ссоры, ой, жена, меня sorry
Это вампирская сага, походу,
Ведь ты моей выпила столько крови 
Припев
[Брутто]
Садись в мою лодку, зая
Мы её раскачаем
Садись в мою лодку, зая
И называй меня дедом Мазаем 
Садись в мою лодку, зая
Мы её раскачаем
И называй меня дедом Мазаем 
[Брутто]
На лобовом дыры
Называй этот век тиром
У наших жён вокруг век сыро
Мы не уйдём с миром 
А я мечтал на нефтяных рынках занять вершину,
Но пока я на рынке блошином
И в наше время нам не ставят палки в колёса
В наше время нам стреляют по шинам 
Я на чёрном Hamman X'е
На тебе чулки и корсет
Это как вампирская сага, походу,
Потому что мы с тобой исчезаем с восходом 
Глаз пара, вдаль фары, мы под паром
От курорта Бора-бора до Краснодара
Нас в профиль, анфас, на нас небес кара
Это последний день Помпеи, боюсь, не успеем 
Припев
[ВесЪ, Брутто]
Садись в мою лодку, зая
Мы её раскачаем
Садись в мою лодку, зая
И называй меня дедом Мазаем 
Садись в мою лодку, зая
Мы её раскачаем 
[ВесЪ и Брутто]
И называй меня дедом Мазаем
